又行去金鐘，包圍好輕鬆

dllm，去中環、中聯辦同特首辦！

中環

灣仔 金鐘 唔好留
老銅/中環/西環都得

自推
光復香港，時代革命

光復香港，時代革命

[red中出西環[/red]

好得意

推！！！！

中出西環！

小心呢幾個位被包抄

話去中環班軍師唔該落場睇下，請負起責任切腹謝罪

好呀

推

自推

記住Be water！唔好俾身邊嘅人落單

今晚係一場硬戰

728上環見！